白宮聯簽要美國國會把香港警察定性為恐怖組織

推，仲差好多個簽名

Push

屌，過左今晚都仲未夠數？仆你個街